原來結婚個個唔係最愛

原來結婚個個唔係最愛，係事實
而係會綜合各方面既條件，
例如相處上適唔適合同埋經濟方面，
有時會諗對方都係有咁樣既想法，
對於我依種由細到大都相信會同最愛既人結婚係一個極大既打擊，
有過拍拖經驗既人都會知道相處係一件好困難既事，
即使遇到心動既人都唔奢望可以係埋一齊，
因為好怕一齊後會破壞左一段緣分，
寧願保持友誼關係，
至少可以永遠都唔會再失去一個自己珍惜既人，
原來有一種愛真係唔需要擁有，
雖然依家同結婚個個大家都識得相處，
好少再發生以前吵吵鬧鬧既情況，
大家都會讓一讓，配合下
諗起佢個心都會好安穩，好暖
但係失樂既時候會諗起曾經狠狠地心動過，心跳面紅單純既自己，
個一種過左去既感覺，好空虛
依家唔可以再好似以前咁任性，
唔可以想點就點，要控制自己亂到不得了既思緒
所有心事都自己消化，有口難言
面對識左好耐既朋友我更加唔想向佢地訴苦，
我想保持一份無煩惱既友誼，仍然好似以前打下機返下學就一日既感覺，
有日我唔小心發現結婚個個保存左一本相簿，
入面有佢同另一個女仔既相，
一對熱戀中既小情人，應該係初戀情人
個一刻我為結婚個個心痛，
點解依個世上無一份單純既愛可以永久？

其實岩，真係會咁

緣就是這樣

已有心理準備

其實佢對我好好，距離結婚既日子越離越近
但係我並唔開心

我好相信緣份，同時緣份令我好矛盾

由我對上個次愛過痛過心灰意冷後
已經冇再期待過愛情
好似已經乜都冇所謂
以為可以隨遇而安
到依刻先發現其實我仲在意所謂既真愛

臭雞 講到尾想出軌
女人總係想用感性黎合理化既行為

我覺得出軌既人至少會比我快樂
因為我對愛情不再有感覺
覺得自己對愛既認識好陌生
可能我曾經受過太大既傷害

個心好似冇左一忽
但又唔知冇左d乜

久唔久都會諗起最愛果個
但感覺只係一種稀虛同可惜，就算佢而家肯同返我一齊，我都唔會。因為我分得清 想要 or 需要

利申：分左手五年，結左婚兩年

可能是因為遇到最愛的人時
其中一方認為對方並不是真命
然後離去

若干年後 才想起來曾經放棄了一次珍貴的感情

我猜的而已
我是被放棄的那個

可能當初你見到佢會心跳臉紅 所以因為咁先一齊
時間耐咗變成習慣 唔會再臉紅
但係希望你可以諗返起當初一齊嘅原因
由一開始相處會嗌交到依家唔會再嘈
你地唔係因為愛先磨合係咩？

係唔係最愛邊個知 得唔到嘅野實會係最好架

我覺得自己好不知所謂，
每次拍拖我都比人傷得好重，
所以每一位ex我曾經幾鍾意都好，
我都對佢地冇個種值得回憶既感覺，
要我諗返最愛係邊一位，我諗唔到
但每一次我亂諗野，
覺得依家另一半會諗返起佢既最愛，
我就好唔開心

我次次都比人傷害，
我每次狠心分手既時候對方都極力挽留，
不過佢地後悔已經太遲

起碼佢唔係直接同你講你唔係佢最愛嗰個
我嗰個係直接同我講佢最愛佢上一任

拍左拖7年, E家結左婚5年
決定左結婚, 有d野就要放入一個 心入面既pandora box度
到有一日訓唔著, 夜深人靜時, 打開黎諗一諗, 望一望, 回味一下就夠了

同佢結左婚可能你又唔係咁諗

咁直接

你真係ok? 唔hurt咩

唔係呀 已經打算同最愛結婚

其實點為之最愛？
最愛可能只係你喺最愛佢個刻同佢分左
所以你先會覺得佢係最愛
因為你同佢一齊既時間停左喺最愛個刻
但如果你地一齊既時間過左個刻
佢係咪又變左唔係最愛？

我覺得係自己亂諗野諗到個人錯晒，
同佢一齊之後個人係開心左，
感覺好溫暖，
所以選擇嫁比佢

一般來說，女性多為「覆寫存檔」型，而男性則是「另存新檔」型居多。

「覆寫存檔」
此類型的人一旦開始新戀情，就用新戀人的存在取代舊戀人的存在，試圖把過去的戀情記憶忘得一乾二淨！只想把所有的心力放在目前戀情上。

「另存新檔」
此類型的人即使開始新戀情，也想好好珍惜與每位前任戀人間的美好回憶，不時回想過往種種且沉浸其中。

相信許多女性都有類似經驗吧！明明沒人提起，男友卻自顧自地講起前女友的事，搞得自己心情很不好。
所以「另存新檔」型也常被人認為是永遠無法忘卻過去戀情，至今仍依依不捨的人。

恭喜巴打

絲 或者咁諗開心啲
多得佢啲前女友訓練
你未婚夫先咁好咁溫柔

其實個個男人初戀都係誤打誤撞 錯事連連
初戀女友其實唔好過

屌你老味 講咁撚多廢話做乜尻
而定有人用槍逼你結婚咩 你唔撚識拒絕咩
你唔撚愛佢又同佢一齊？貪佢有條件？
屌你老母 死臭雞

( Show Blocked User - 搭淫妻密碼 )
又係個個女人都係雞
樓主有話想友誼波咩

有日得閒冇屎痾
睇佢fb，睇到幾年前
當時佢post既野睇得出好愛好愛某位
我就開始亂諗野

same...

永遠都係好難 你最愛同你結婚未必係相同
有時因為經歷左好多 睇既高度唔同左
自然會有比較 人往往記住唔開心既回憶
因為唔開心既情緒波動最大

與其你在乎真愛 倒不如你話你自己仲未定性
（終於知道女人點解諗咁多野 睇到另一半個ex都可以幻想自己係茱麗葉 缺乏羅密歐）

未婚夫有無幫你療傷（你之前段段戀愛都咁傷）
（我發現愛情有個暗黑位，你越擺心機去佢度，你會越愛佢，因為自己付出左好多時間）
去到男人想同你結婚呢步唔容易

只係因為過左去 你將佢地放低左 所以你唔會覺得邊個係所謂最愛

你係因為覺得另一半既最愛唔係你而唔開心？
但keep相簿唔表示果個人先係佢最愛架啵

同佢仲係朋友既時候佢對以前戀情既事都冇乜點提，我都冇問
我唔反對佢保留以前既野，係佢既自由
因為每個人都有過去
我反而代入左佢當時既心情
我好心痛
痴痴地線

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

唯有係咁諗啦

好多野唔係一句唔想就可以不顧一切

相簿又真係唔代表啲咩，尤其男人大部分懶底，可能連有本相簿喺嗰度都唔記得

我就係例子

我係個d亂諗野既人
但我唔會反映出黎影響埋其他人
頂唔順就黎爆所以係到發洩下
我已經好努力控制自己

其實係因為你同你心動果個根本都冇係埋一齊冇睇清楚
只係你既幻想令到佢好似好好咁

佢知道我其實好唔開心，所以做左好多野溫暖我
所以我選擇比多次機會自己去相信
但自己犯賤成日亂諗野
好討厭自己

我係代入左佢當時既心情，為佢心痛

有咁既諗法你驚佢唔會

我係由細到大睇住老豆老母由恩愛到拎刀互劈咁款，
因為仔女所以冇離婚，
不過依家大晒就準備緊分開住

我老母係我懂性之後成日教我，
結婚係要同可以一齊生活嘅人結，
可以一齊生活唔係指一定要好有錢好有經濟能力，
而係生活上嘅喜怒哀樂都能夠互相分擔，
即使日日講柴米油鹽都可以互相依賴對方。

奈何好多人嘅初戀，
好多人所謂嘅最愛，
可能太早遇到，可能大家太年輕，
可能一時意亂情迷，可能只懂愛不理責任，
純愛當然可以盡情咁愛，
但當呢份愛開始滲入生活，滲入柴米油鹽，
滲入雙方家庭，就可能會變質

只追求愛其實好簡單，
生活到落去先係最難。

偶爾會諗起以前，
不過果陣愛得幾刻骨銘心都好，
我都好慶幸遇到依家嘅老公，
大家都有過去，大家都有難忘嘅回憶，
但係卻互相選擇左對方一齊過日子到老。

「過日子到老」比起「愛」更加實實在在。

成日話人生好似一架駛往終點嘅火車，
如果你知道呢架車嘅終點，
係火車入面嘅你當然唔會覺得火車束縛你。
我嘅終點係同另一半到老，
過往回憶只係我火車上嘅風景，
或者只係手上一本隨意翻翻嘅書

利申：結婚前咁諗，結婚後更堅信呢樣嘢

咁你又結婚
你可以揀唔結 但唔好係人面前又要扮撚晒感性
我想嘔呀.jpg

你無試過，唔會知邊個先係最愛

相愛很難，相處更加難

樓主諗太多
小心被害妄想症侯群

我真係冇乜性趣
只係覺得由細到大都深信既事竟然唔係真既
所以上黎呻下
舒緩下個人
不過女人都係雞既諗法得啖笑
只係依家上網方便左
禁個制就乜都睇到
性依個話題從來都吸引人
睇黎睇去都係雞呀ptgf呀
日日都吸收依d內容自然女人就係雞

好正面既諗法
要好好向你學習

我當然可以唔結
但我唔會不負責任咁走左去

勉強冇幸福
你一諗到要對住眼前嘅人一世，要同佢結婚生仔去到老
如果唔鍾意佢，真係諗下都會躁
寧願自己單身一世算
所以為人好為自己好，分手啦。

至於ex個啲就唔好諗啦，事隔咁多年
一齊返雙方都已經唔同曬，唔係當年嘅自己
有時只係自己嘅心結，一個執著
你眷戀只係當年嘅自己，而唔係佢。

有日你會搵到屬於現在嘅真愛。

我努力嘗試緊打返開個心相信佢
但過程好困難

我同佢相處得幾好
係衰在我成日亂諗野

我好慶幸可以同到我最愛結婚 仲可以有埋我地兩個既愛情結晶

控制唔到
但我知唔可以咁樣落去

要好好咁守護佢一生一世

老老柒柒我第一次係好奇心下比初戀半呃半哄下發生左

我認自己不知所謂
當日我抱主自我放棄既心態去同佢一齊
因為我自私，我依賴佢既溫暖
由一開始既冇所謂，到依家慢慢打開個心接納佢
同佢一齊好舒服，所以我嫁比佢

好幸福呀

其實好多時最愛只係得唔到想得到果鋪心

的確係，我依家好努力去珍惜佢
但本性難移，經常亂諗野個人唔開心
成日以悲觀既眼光望依個世界
個腦入面樂觀同悲觀搏鬥緊
依家發洩完喊完又回復正常

真 利申結左

你男朋友都唔撚化 都分左手
仲掛住人就咪出黎溝第2個害人啦
仲keep住明顯依家果啲女朋友只會係代替品

唔怪之得同自己最好嘅朋友去旅行要帶套

咪又係即係想帽人

由佢媾我到一齊相處既依段日子
感覺得到佢份真心真意
好真實好安穩
只係我on99亂諗野諗到大晒

我眼中唔會只有扑野
同埋我可以肯定男同女有純友誼
因為我有一班好好既兄弟
咁凡事總有例外既

睇到好撚心up

初初開始接觸性愛既時候好奇就會
依家覺得咪又係咁

一粒唔夠用

問世間情是何物

樓主好多藉口
以為自己最理性既人最後一定係hurt得人最深果個
你既說話令人想作嘔呀 明明唔愛個男人又用另一個角度去說服自己 最後人地一引誘你 你咪又係用理性角度去出軌 好垃圾

我同意
結婚應該要搵一個各方面都夾同令你舒服嘅人 大家可以互相遷就同照顧
我相信每個人心中都有啲秘密/遺憾
但當下同將來先係最重要

最緊要眼前依個先係你想長相廝守嘅人

睇到個人好sad
Timing真係好重要

我認我自私
我亦都變左一個曾經自己憎恨既仆街
我係因為佢對我好而選擇佢
不過我覺得自己好唔理性
先會發生今時今日既事
我唔敢肯定日後會唔會出軌
不過暫時黎講我對其他異性都唔放在眼內
有時我都覺得自己好嘔心
所以收收埋埋唔會同人講
忍唔主先上黎呻

我都係咁覺得
根本好多野都係自己想像中出黎
或者事實唔係咁美好

有故事的人

難得有認真po
好感觸 好認同唔一齊 為左留住嗰個人喺身邊 因為一分手就會永遠失去
但心底都係希望可以同愛既人行一生一世

我咁岩係佢想結婚既時候出現
我當初講晒排頭話我唔想結婚
叫佢唔好浪費時間係我身上
但佢對我不離不棄
最終打動左我

其實呢個世界既愛情千百萬種

今日你開post話呢個唔係你最愛

但他日可能你愛佢多過晒你前度

激情係感覺；愛係一個決定

往事只能回味

有咩慘得過
佢同妳冷靜期識咗另一個，上埋床

有咩慘得過
佢之後搵返妳，係因為個男仔其實本身有女朋友

有咩慘得過
我地一齊返先知上面嘅事

有咩慘得過
佢最後叫分手，原因係未放低個男仔

有咩慘得過
佢話同返我一齊只係因為佢家人鍾意我，佢覺得我係生活保障，同埋個男仔就嚟要坐幾年監

有咩慘得過
佢本身話block 晒個男仔contact
但我地最後分手前已經搵返佢

有咩慘得過
佢最後話佢都係唔需要生活保障

有咩慘得過
佢俾返隻求婚介指我

有咩慘得過
我仲愛佢，但佢覺得我係為啖氣

之前聽好多情歌都唔知up乜
依家聽得明但唔識笑

正能量

樓主你睇套日劇 叫 其實不在乎你
漫畫寫得更加好

女主角咪就係初時諗住結婚唔同最愛嘅人一齊係幸福，係好正常嘅事
結果嫁咗之後先嚟出軌，累曬所有人
就算唔出軌，都係唔會開心

我都識得個人係咁

一日未埋單一日都唔知邊個係最愛
而且如果真係咁愛
根本唔會比其他因素動搖到你
點都會同佢一齊
動搖到即係唔係咁愛囉
唔好諗咁多無謂o野
對你同對而家段感情都冇益

咪就係囉

種感覺形容唔到
但狠下心斷晒所有關於佢既事
慢慢就會平復返

點解現實往往係咁殘酷

我唔睇啦
本身已經好易亂諗野
再睇會更唔開心

最愛既 係女朋友
最岩既 係老婆

上世一定要做好多好事 令呢兩個人變做同一個人

努力緊掙取大腦控制權

呢件死臭雞遲早帽條仔

可能由細到大都對所有事過於美化
點知貨不對辦

我唔知上世做過d咩
我只想選擇下世唔好做人

結婚之後, 經常諗起最愛, 特別係嘈交後

結婚既人唔係最愛無問題,
但係一齊到結婚都完全唔開心就好大問題。

即係結婚對象唔單只唔係最愛,而係直頭唔愛,咁樣好唔健康wo。

識人呢d心態既過幾年都係離婚收場

可能掛
不過冇乜興趣

屌啲女人真係養唔熟
到時有件mk聊佢兩聊肯定出曬水俾人中出

我地同居左2年冇嘈過交
開始鬧既時候就會收皮
事後平心靜氣傾返成件事
遲d就唔知會唔會嘈

得唔到嗰個咪最愛囉

樓豬要既係愛情 唔係生活
你做下好心放過個男既 去搵你既愛情啦

越黎越愛
同時越黎越亂諗野
越黎越怕

我對成熟有責任感既男人先會濕晒
我身邊有一個

根本就係
真係有決心嫁人，就唔會開post 唔會遲疑

叫春

你係咁決心揀定佢，咁你開呢個post叫春做咩嘢？

天蠍座?

收皮啦星座撚

毒撚拖都冇得拍, 諗到結婚咁遠

一齊開頭追求激情,之後習慣左就睇你要個關係舒服定激情。

雖然唔知你亂諗咩野同怕咩野?

我年紀唔大，同時某d經歷令我又好似唔太幼稚，成熟更加稱唔上
我係一個終極矛盾混合物

結左婚一定悶過而家,
你話怕係怕悶就大鑊

我都討厭心入面有兩個極端既自己，好唔穩定

係呀老實唔客氣

比你參考下雙魚

我都想做男人，打下飛機叫下雞

咁你咪打下潛艇叫下鴨，或者去老蘭搵仔扑嘢囉
點解要冇決心咁去嫁人？唔好害人啦

同依家個個一開頭就好平淡，細水長流
我越黎越愛，就越黎越著緊
亂諗佢會唔要我個類
跟主自己就自動開保護模式

咁即係你最愛係佢，而佢最愛唔係你？

我怕佢唔要我

對扑野真係無興趣點解你地眼中只得扑野

咁上下啦

咁你又講到羨慕男人扑嘢
定其實係你自己眼中男人只得扑嘢呀？

咁就更加唔好嫁啦，你傻咗咩

完全明白

可能我未試過做插人個個好奇想知咩感覺

最愛唔=最適合自己

因為情感上，你對果個人都無最愛果個咁在乎，反而咁兩個人平平淡淡，無咩爭吵，咪易去到終點囉

我唔深究佢最愛邊個，
只係屎忽痕睇到佢曾經為一個女仔傷心痛哭眼淚流而亂諗野發作
我太唔成熟

留個名
曾經有一個好愛我的男仔, 拍左7年拖
但佢遇上左佢認為一生中最愛的女仔 飛左我
我無嬲

無咩爭吵真係差好遠

絲打好強勁

知道有類似嘅嘢，表姐朋友
拍拖十年比人中出即飛
因為個男人搵到真愛，堅持分手，要ex落仔

之後個男人同真愛結咗婚，生埋仔
睇得出個男人好幸福，真係好愛個老婆

而ex嘅真愛一直係佢，搞到自己重度抑鬱

可能我追求既唔係錢
所以更難滿足我對情感上既追求
我學識唔會太痴身
但同時滿足唔到我既安全感
btw你朋友好慘

點算我明，我又係唔小心見到佢同ex以為啲對話，雖然咸豐年前，同埋佢換左電話已經冇咗，但我完全忘記唔到，我到而家有時發作都會唔小心扯返單嘢出嚟講，然後激嬲男朋友

我既最愛係佢 但佢既最愛唔係我 ， 亦無諗住再同我一齊落去既打算 ， 放棄了我

有D野放喺心入面就算，講出黎冇意思，而且你開言行會傷害到另一半。
你同得現任一齊嘅都唔想佢唔開心。

我冇提過，只係自己諗
明白每個人都有過去同時又亂諗野
跟主自己個腦就打仗

狠心做個了斷
一年後只會係段故事

想像唔到雙方唔係最愛又要結婚
可能仲細個

上黎呻下好舒暢

係咪成日睇韓劇呀?
唔好睇咁多啦,壞腦

我成日好羨慕諗呢D無謂o野o既人
佢地一定好得閒同埋冇咩煩惱先有咁多時間傷春悲秋
好好珍惜無憂無慮o既日子

可能潛意識好接受唔到佢對其他女人卑恭屈膝過，個諗法就係，個臭閪比帽你戴仲同佢講咩嘢啫，擺明想掟煲唔掟蓋仲想同佢復合係咪痴撚咗線，但想當年嘅佢就係咁，仲要咁多年都唔Del個對話做乜撚(佢話佢直頭唔記得咗，ps:個whatsapp係最底)雖然我都信佢係唔記得，但比我見到我而家就一世都記得啦

不過佢又係感受到佢好愛我，同埋好似你咁講好安穩有安全感，不過逢親同佢傾親相近話題我又忍唔住口

每個人要經歷既唔一樣既

呢個post個個寫到自己已經參透人生咁既款
有幾多個係已經結左婚超過10年
覺得自己已經諗得夠透徹可以下定論?

冇睇劇
只係個人比較痴情
現今社會上係一個弱點

我想像唔到點樣同一個自己唔愛既人結婚。前面有人話結婚對象最緊要係睇相唔相處到，生唔生活到。但係你如果唔愛佢的話，咁樣既婚姻生活實在太悲哀啦。人究竟為左咩生存？係為左生活？對我泥講，我覺得愛係好大既追求。我唔會為左要同人結婚生活先結婚，我一定係要搵個真愛先會結婚，如果唔係我寧願單身一世。

所以我認為必須要搵個大家都好愛大家既人一齊。只要有愛，點都相處到忍到磨合到。 若然無愛，再相處得平和又有何意義？人只能活一次，點解要將就？

至於樓主，你覺得你好愛佢，但你未婚夫心入面仲有另一個好愛既人，所以好痛苦？我覺得你有哩個煩惱就拎出來同你未婚夫傾。兩個人一齊最緊要坦白溝通。你咁樣內心戲十足係完全折磨緊自己。人點解要令自己唔開心？你不如問下佢得個答案仲好。可能會徹底解開你心結

利申 雙魚女 明白你點解咁矛盾

我同你唔同既係我冇提出黎
因為只會大家唔開心收場

我剛結婚幾個月
同老公拍o左5年,同居4年
佢有個前妻有小朋友
我都會懷疑究竟我係咪最愛
上星期仲o係街撞到佢地
時間會証明一切
自己死諗爛諗都冇用
軟弱完就要變返正常
因為仲有生活要過

永遠唔會睇得透既我諗
只有睇得開
大家討論下吹下水幾好呀

搵個鐘意既人而外在條件又乎合到結婚就可以解決問題

我覺得根本就係中學雞叫春咁，
好多人搞錯咗以為情緒起伏大就=愛
所謂最愛但相處唔到所以唔揀，講到尾咪又係因為唔係真係咁愛，怕得到之後發覺原來唔係想像中咁，其實只係'愛'心入面個形像，'愛'自己理想入面嘅'愛'
同埋相處舒服都可以係愛嘅表現一種，唔係要生要死先係，
珍惜眼前人啦

至於最唔最愛哩樣野，我就覺得當下你認為果個人係最愛，過兩年個最愛可以係第二個人。我同初戀一齊既時候佢係我最愛。到我依家同第二任一齊左四年，佢變成我最愛。根本無所謂既最愛，而係你當下決定愛邊個，佢就會係你既最愛。若然你依家同一個你唔中意既人一齊，佢就點都唔會係你最愛。一切都只係選擇。

完全同意！！

我衰on9
怕比人知自己底牌
慣左好難改，攪到自作自受

高難度動作

愛=著緊=情緒起伏大？
分唔清

有道理

好sad

睇完都唔明

你係個臭閪無咗另外條佬條賓周啫，臭雞！

唔好將不忠美化成人人都會同你一樣!

婚前出軌事件簿 之 珀琥巴打

幾時美化左？

愈容易得到既野, 愈唔會珍惜

到時無左而家果個又係到後悔

好明白樓主嘅心情，我係巴，結婚三年，而家有啲後悔⋯好老實，呢個的確唔係我最愛，純粹啱timing⋯

呢d諗法就真係可以長遠啦

分得開即係唔係最愛
一係你唔係佢最愛，一係佢唔係你最愛

我明
我真係明
但既然決定左同現任一齊就唔好諗咁多
你同現任都開心過 唔係咩

建議你地可以睇一本叫
致我們終將逝去的青春 辛夷塢作者

好多毒撚就係呢啲思想
然後話結婚嗰個唔係最愛喺度扮情聖
好彩我係我老公最愛

曾經轟烈就叫最愛嘅話
真係好撚幼稚

咪係，修飾到仙女咁。。。晒氣
試下換著係個男咁諗。。。唔知D女人會吊到點

最愛往往難以相廝守

除左呢位 樓上好多爸絲都講得好好

其實都係愛

但係唔同既愛

一種燒得燦爛 好似煙花

一種就係小燭光 雖然未必令你醉生夢死 但卻小小地 暖住你個心 成為你生活既依靠

根本兩種都係愛

有日我唔小心發現結婚個個保存左一本相簿，
入面有佢同另一個女仔既相，
一對熱戀中既小情人，應該係初戀情人

你自己FF過頭姐

淨係得張相又點知佢最愛嗰個唔係你呢

個男人都幾慘，你唔想嫁咪唔好嫁囉，冇人迫你，你自己放唔低以前喺度叫春。我夠冇掉以前ex d野啦純粹懶得掉你自己見到本相簿就發到咁大，真搞笑，你男友可能覺得冇乜野，係你自己以為佢同你一樣成日諗住以前

認同, 我好多身邊既人都係咁, 最愛既都係以前錯過左既ex

好在我最愛都係我老婆

無女緊係唔明啦

咁又結婚

唔會完全唔愛吓話

仇女臭鳩

同埋可以睇吓One day
往往都係你蘇州過後先知道最愛係邊個
而當你知道嘅時候已經嘥左好多時間

Show Blocked User - 新進連登仔

一班懶感性嘅廢物,人類文明嘅毒瘤
全部都係食屎狗!

我係佢想結婚既時候出現左
一開頭我怕佢好似你咁諗
純粹到左結婚時期又唔想再識第二個
我表明想結婚唔好浪費時間係我身上
講過好多次我想分手，唔想浪費佢時間
最終比佢打動左
其實我係怕佢諗法同你一樣
其實我好介意

得閒留意下

+1
你最愛佢 但佢最愛未必係你
而愛以外 仲有好多因素影響大家能唔能夠行落去
偶爾會懷念果個奮不顧身既自己 同埋依段咁難忘既經歷
但依家俾我同佢一齊 我真係不了
好愛依家男朋友 亦相處得好好

點解依個世上無一份單純既愛可以永久？

因為隨著兩個人拍得越耐，一開始拍拖嗰陣會有嘅chemical effect(字面解釋)會逐漸冇咗，所以係唔可能有永遠唔變嘅愛

我覺得得到既野反而最珍貴
好驚失去
所以我保護自己唔再去愛
就係依個時候我未婚夫既出現
打動左我，我慢慢放下裝甲
同時我變得脆弱，怕悲劇再發生

30歲留名支持

樓豬想結婚個日逃婚

可能我篇野比人有兩種感覺
一種係我唔愛佢而為左生活而結婚
其實我意思係我亂咁諗佢最愛既唔係我
但到左適婚年齡所以同我結婚
sorry for 1999

我對一個人上心就會開始亂ff

唔解釋了

有人感性有人理性
每個人追求既野唔一樣
不過人冇左感性既話係會成功好多我諗

唔會想結婚 信唔過男人

如果後生嗰時是但結左婚
而家大個左至搵到個俾到溫暖又相處得好既人
咁應該點好

So sad bro

留名

冇呃你錢同送花比你都算有良心了

屌你老母啦，同人結婚心入面掛住第二個
快撚啲分手唔好害人

講緊樓主未婚夫

留名等睇樓主偷食

我覺得係自己ff過多
不過我唔會問佢亦唔想知
女人係咁煩嫁
成日亂諗野

Eason遠在咫尺

結婚為組織家庭養育後代
同愛情其實無乜關係

現實証明99%女人結婚係為錢同社會地位 唔係為愛情
甚至戀愛結婚 原本都係女人為嫁入更高社會階層推廣出嚟既一種包裝
如果唔係舊時社會竹門對竹門，木門對木門
女人要提升社會地位同收入唔靠“戀愛 ”結婚基本上係無可能(就算而家都好多人係咁)

係近代社會轉型雙薪家庭/高收入女士多左
結婚先無咁物質化

講真我係你我寧願冒險鬧一兩日交
三口六面問清楚你心面既疑惑：

到底係咪佢最愛？
係咪覺得同我結婚會有遺憾？
點解明知我會見到但又要keep相簿？
啲舊post係咪暗示我同你相識既朋友啲咩？

啲問題望落你都會覺得白痴，但你講清楚：「依家係我要嫁俾你，如果你心入面永遠都仲係有第二個，我會唔想浪費時間，亦都唔想婚後因爲呢啲野而有咩誤會，搞到心入而有條刺。」

如果佢一黎就發鳩你脾氣，解釋都廢事既你心入面都會有答案；如果佢堅稱無野，最愛係你，甚至會扔左佢（呢個只係bonus，唔係個個男人都肯），咁你咪安心嫁唔好再亂諗野制造麻煩。

其他人我唔知
不過錢唔係我追求既野

睇完好sad
行唔到落去就係因為我發現對方唔可以同我分享喜怒哀樂

感情可以培養的 加油絲打，嫁左就唔好後悔！ 後悔就唔好嫁 無必要勉強自己踏出哩一步。

結婚係人生既墳墓

結婚是負一輩子的責任。
若是不想負, 請不要結。

閉起雙眼你最掛念誰 眼晴張開身邊竟是誰

和你渡過下辈子的一個永遠都不是你的最愛，只是時間最對的人

講到尾都係你自己自撚私姐，有個男人唔介意你n手西對你咁撚好仲唔惜珍惜，仲係度回味以前其他男人點樣瘋狂抽插你個臭西，以前所謂既最愛，只不過你地年紀仲細，唔諗將來唔洗諗柴米油鹽姐，兩個一齊周圍去玩一定開心架啦，大個左做人既壓力多左，要擔心生活，多左野諗，夾雜左其他唔好既野咪令到你覺得依家一齊緊果個唔係所謂既一生中最愛lor屌你老母臭西

唔撚洗揀下世啦，你依家已經做緊仆街啦

想為愛情結婚
而唔係只為安穩結婚
咁諗係咪太天真

唔好結囉
睇死妳到時後悔

樓主根本係醋珵
呷男友ex醋
再ff自己個ex有幾好去進行思想報復

因為係為結婚而結婚

當經歷過果種心動 心底裡其實係知道 無可能再有一個可以令自己付出咁多心力既人 而家只係想遇到一個合適既就算

係呀，所以唔好再屌人有第3者了，因為佢地終於搵到自己既最愛

其實佢keep住前度啲野姐 未必一定最愛係佢 如果個心唔舒服咪攤出黎同佢講囉 所有野清清楚楚先嫁人 唔好帶住懷疑結婚

可能係怕左個種不顧一切既感覺
唔想再重演
經一事蔡一智

始終大家一定會變

samesamesame here
分手6年結婚1年，分手來自於對生活上安穩既選擇，再拍拖買樓結婚生仔前佢忽然出現翻，然後我唔敢生仔，原來我一真有啲野放唔低，結婚只係我對愛情既放棄，佢既再次出現，令我唔敢面對自己

其實係因為無結婚個個同係既關係停留左係一個未知既結局度
但結婚個個日對夜對 已經無哂幻想空間
好肯定 就算你揀返無結婚 你就會冇咁愛
同埋愛唔係單單只有激情 如果愛淨係得激情 一定好撚快離婚

見到啲柒頭結完婚又係度呻唔係最愛乜乜柒柒
好心一早就咪撚結啦 又係自己要睇埋咩生活條件
明明係自己對婚姻既睇法咁撚現實 咁撚廉價
戇撚鳩

樓主依啲臭雞思想都有咁多正評

我老公係我最愛果個喎
我自己偶然都會掛住ex都想知佢依家點
所以如果老公偶然諗起佢d ex都好正常吧
當然佢唔洗話我知

呢d有得自己揀 ，唔開心咪唔好結囉，講到結婚好似一盤生意咁

如果一開始就沒握住最想要的手
那麼錯過的歲月就會成為不斷的尋找和將就

愛根本只係幻象 假嫁
未玩夠就唔好結
唔好比咁多籍口

利申：已結 每日平凡地快樂

呢個世界不嬲無長久既愛
拍拖耐左 唔係因為愛對方而繼續拍 而係因為一種慣性 一種親情既產生
結左婚 依然相親相愛 好難
始終 望得多 都會厭 對得耐 都會悶

Agger 唔會信愛情會一世

即使遇到心動既人都唔奢望可以係埋一齊，
因為好怕一齊後會破壞左一段緣分，
寧願保持友誼關係，
至少可以永遠都唔會再失去一個自己珍惜既人。
呢part can't agree more

最愛果個係得唔到，錯過左果個
而家仲會成日睇佢po既野，睇佢過成點

養唔熟

我好怕我未婚夫都有咁既諗法
好怕只係想搵人結婚生仔
越近結婚個日我越唔開心

佢掛住嘅未必係個ex 可能佢掛住嘅只係回憶 我覺得兩者有唔同

死臭雞又想屈所有女人同你一樣咁臭

妳當個個人都有妳呢d 咁撚自私現實諗法咩？
自己自私就當個男人喺咁
咪撚結害左個男人

唔天真
你有本事令生活安穩就唔洗靠另一半比安穩你
我成日都話女人要自己有本事先有得揀